想問夏了夏天去左邊

有無人知？

佢唔係之前係高登已經潛咗咩

好似去遠方搵書生

鏗哥來,問過

去左洋腸國家讀石屎

GRAD

鏗哥黎

比鏗哥第一人格食左